平生不會相思，才會相思，便害相思

夜欄人靜，腦中就泛起呢首詩

平生不會相思，
才會相思，便害相思。
身似浮雲，心如飛絮，
氣若遊絲，空一縷餘香在此，
盼千金遊子何之？
證候來時，正是何時？
燈半昏時，月半明時。

時光荏苒，白駒過隙
第六年頭
那回眸抬頭的一剎
泛起無盡漣漪
彷彿指頭才剛輕掃你的兩鬢
聲帶震盪與劃破空氣的一秒
還令四角帶有餘溫

正是月半明時
孤床獨枕
輾轉伏枕
朝思暮念
彼岸的你
可否譸張變眩
就為慷慨那最後一秒

咩事